自問咩都知既 夠膽入一入

有冇Ching 知邊個？
有冇ig

秒